支那人的日常

係國難當前，肺炎橫行，美帝變陣，中東劇變既局勢下，我地一齊睇下班所謂視野放眼全球，重建二十一世紀文明秩序既支那人睇開咩新聞

lm

首先要永遠記住跟住黨走

書記來了我家吃我內人，然後勉勵我繼續好好干

當然唔少得打壓下美帝紙老虎既淫威

美日個班所謂西方富豪日日掛住開p離婚搞女人，點夠我地班白手興家致富既土炮鬥
仲要論文造假，不出二十年我過科技世界第一

最後不忘提提國家有好嘢益你，p2p借貸儘量借唔使還，齊齊建設社會主義金融圈

何止幫你瘦身，仲直落幫埋你財富減磅

我覺得武漢已經死咗1/2人

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在